其實啲人開post問點追毒撚，係咩意思

乜有人鍾意毒撚架咩
到底係開post嘅人扮絲假膠
定毒撚已經上咗神枱

其實會唔會我就係呢啲post嘅男主角

毒撚自己開post

假膠就咪認真
真毒要追嘅咩

上神枱連喺地面生存都無資格

想比自己幻想下如果有人追自己會係點都唔得

係囉，唔會有意欲追真毒添
就好似我會話我女神係女神，唔會話佢係宅女毒撚一樣，點會鍾意一個自己評價為宅女毒撚嘅人